有冇人升級過去 Lihkg plus (LIHKG +)

有咩新功能係普通連登仔用唔到的 ？

除左冇廣告，可以狂覆舊post同狂開新post外 ？